送孖煙通俾朋友做聖誕禮物好唔好？

之前同佢行街講笑話送孖煙通俾佢做生日禮物，佢笑笑口話佢有冇著我都唔知，想送俾佢睇佢著
聖誕就到，諗唔到送咩，真係送孖煙通好唔好？
利申：朋友

我收到會幾開心